啱啱睇咗一條片 發現同溫層效應真係好恐怖

條片下面啲留言全部都係藍絲我就唔講啦條片同埋下面啲留言都好多like
但係其實好多連登巴絲都係同溫層效應下
淨係吸收到己方嘅資訊
相對地對方都一樣 久而久之大家嘅立場更堅定
藍嘅繼續藍 黃嘅繼續黃
對立面越來越大
大家都唔願意接收對家嘅資訊
所以文宣對呢啲有既定立場嘅人影響唔大
而中立嘅老實講721元朗之後要轉嘅都轉哂

其實咁樣落去會唔會係執政權嘅政府（藍）更有優勢呢

除咗由身邊嘅藍絲打破佢地嘅同溫層效應之外
仲有無咩方法

推

唔好
你已經有200萬人支持
唔洗再spin自己立場
去爭取更多支持
你咁做只會令支持你既200萬人流失
因為你背棄同路人

我怕到時候出到黎建制啲票多到嚇親大家

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

我咁做即係咩意思

721 pish

之前睇好多呢啲片都係正負皮好近 可能差1，2k
但其實係咪藍絲都自己圍爐有好多片大家無睇到
大家同溫層效應下其實好容易輕敵錯評形勢
藍絲其實都以為自己係社會大多數人

其實連登都有呢個問題
我覺得好多帶風向用戶係實係可以block
但好多人有意見講就有人話三毛 分化 block得
好快你嘅連登就得返你自己想聽嘅聲音
咁都仲係討論區咩 咁係圍爐區咋

問題係對家都唔接收我哋嘅資訊
琴日喺地鐵站airdrop啲文宣圖基本上全部拒絕咁濟

就係其實深藍嗰啲你郁佢唔到 裝睡的人叫不醒
但要吸納中間其實又好難

連登仔 改不了吃屎

都係嘅 我嗰區大量藍絲廢中廢老

#721ThanksDAB

真心想知呢d留言既係真人定假ac

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

我睇應該好難有咁多僵屍帳

721轉軚係講緊仲有良知嘅藍絲，
自私自利嗰啲要自己食下催淚彈先有機會轉。

岩岩聽到街上有個女人話「啲細路而家當war game玩 佢地自己都唔知為咩」
其實而家每星期衝突係好多人眼中係無目的
我覺得文宣要做多啲

改 名 發國愛港 ， 一半接

dllm 條片cut得好柒 cringe撚到...

呢個就係同溫層嘅威力 幾個c9圍埋一齊睇下cctvb就話自己掌控咗時事又盛

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

文宣要行出同溫層

仲要講緊識留言嘅可能已經係啲高級廢老
仲有一堆唔識留言嘅鐵票係香港

要刺痛佢地利益

香港公務員系統短期內將會由大陸人取代，香港人將遠離鐵飯碗

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

引白衣人斬佢地

證明我地文宣要試下其他方向 要大大力咁做

繼續放映會
派傳單
寄文宣資料去你附近既大廈 低成本就逼到唔同立場既人拆開黎睇
文宣圖要集中請有用資訊 唔係得個靚
同豬要講飼料講民生

文宣唔夠
文宣對得唔夠準

無YOUBUTE廣告文宣

要整多D網上廣告文宣

即係鍾意打機就用 社會信用評分 打機會扣分
鍾意煲劇就用 支那限制劇種
鍾意去旅行 就用 社會信用評分 抵分唔比買機票

要針對得夠準

有冇方法可以ban 晒d fake news channels
好多廢老成日睇埋呢d 19 fake news
Report 有冇用

你知我知呀

但班藍絲仲可以話支持警方嚴正執法
開鎗打死哂班廢青

唔係你估點解要舖天蓋地搞記者會
就係要洗腦式抹黑抗爭者
consolidate返自己班死忠
有呢班死忠＋鐵票 唔洗洗橫手個選舉都唔會大敗

仲要班藍淨係會揀警方發言黎睇就信撚哂

廢老五毛唔洗使日日部住YOUTUBE
你睇APPLE直播都你好多五毛簡體洗廢青兩個字

有班人係只信極權 講咩都覺得正確
如果有日港獨贏 咪變支持梁天埼 所以其實咩文宣都無用

蘋果係零舍多人翻牆留言
可能大陸人淨係識蘋果係黃媒

721 捉緊呢一點

點解唔拉人? 警黑聯手? 黑社會治港?

721

本身支持嘅會流失係咩概念，宜家呢個時勢仲有200萬人肯出嚟咩？文宣工作從來都係將淺藍變成淺黃。

冇架 等佢地快d死

好多時文宣都係對中立有用 對對家可以話係零作用
我見到偏藍嘅片或者言論第一個反應都係比負皮先啦

所以明知睇完會幾嬲都好 我得閒都會睇下d藍絲媒體 睇下佢地講乜 理據係乜 點解咁多人信 知己知彼先知可以點打 同埋都想自己睇哂咁多媒體 先定一個屬於我自己嘅立場

所以我覺得仲拎住兩百萬人打飛機真係無用

要醒己醒，未醒己死。

根本要歸邊既一早歸哂邊
同溫層係敵我雙方都會出現既現象
唔明點解仲要睇到啲所謂中立民意咁重要

不如直接印啲文宣喺自己住嗰棟大樓入信箱

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

突破佢地嘅同温層 將文宣傳出去

呢啲先係真正嘅中立
永遠各打五十大板就話自己係政治中立嘅傻閪快啲去死
睇完雙方理據自己再pick side 先叫中立

你睇完藍既媒體, 知道當中既fake news, fake point, 立場唔會有變

藍既睇到真相都唔會相信, 立場都係唔會變

深藍無得救
唯有攻極淺中立嗰堆
點reach係另外一個問題
或者就係佢地俾人拉或者個蛋放咗起佢屋企門口 咁嗰下就醒覺

好多人驚左姐

有啲深藍真係睇到哂片同相都唔撚信
永遠諗野去繼續支持自己之前信嘅嘢-外國勢力，廢青收錢，泛民搞事etc.

針唔拮到肉唔知痛
大部分香港人都係咁

對家唔會互屌 分化極都係槍口對外 政府就一定啱哂

我地成日反省自己同唔同溫，搞到而家互信冇哂喇

你地太在意要人支持自己
事實上即使係英美兩國都好撚多低能
要爭取所有人支持係冇可能，亦都冇必要
只要佢地有參與依場運動
無論係支持定反對其實都冇問題
最終都係迫使政府改變既力量

其實我認同，我都覺得你地似war game,不過我明係想消秏啲狗，但明明消耗自己人仲多

圍警署，冇嗌訴求，唔夠對準五大訴求！

有時佢地啲大佬出黎，要「做禮貌青年」，好多手足都提過會影響廢老觀感。

但群情洶湧，難以預料

同意
真係順我者昌 逆我者亡咁
點解唔可以理性討論一齊思考
真理越辯越明

好多都係假 睇撐警集會就知 啲藍絲十個九個得把口 要付出不了

唔小心click咗入去 成段野都係人地trailer 已舉佈 未入嘅唔好入 唔好幫佢刷rate

唔介意理性思考
但咁多個月仲有好多標題難聽咁屌人 分化味濃 正評半夜都升勁快果啲
就唔該大家醒醒水 唔好比人帶到

政治本身就係咁

又要拉住豬隊友
又要防治對家狼人入羊群

不如參考下Brexit同trump
點樣拉到中年中立人心

藍友全部自私狗
只會口買口賠
對大局只有投票一個影響

增加放映會！針對性文宣！煲大721！

721
推

呢個都係無大台嘅缺點 對家個大台係政府係警隊
點鬧交都有個維護對象只要大台出聲死都會支持

有冇可能開個tg係專po藍絲野同諗點拆
再開個fb page擺曬拆解

咁我地知道佢地吹咩風
同時自己人見到親戚sd呢D出黎就簡單用返page既方法去解釋，爭取藍轉黃

不推文回覆

同溫層又有咩好怕喎？成日強調人數唔講質素先最可怕。

YouTube好多五毛

Sad but true

繼續大力做藍絲文宣

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

最重要係大家仲未識冷處理
好似琴晚件事都未完都仲有三個屌立場唔幫手嘅post上熱門
我唔知啲人係未識用不推文定係好撚多人不推文都會推咗上去啦

youtube 黎 正常
不過現實都真係唔太理想，太多廢老藍屍

on9 你上網睇啲藍絲有幾多真係香港人 用你個豬腦諗吓

咁樣有冇得諗諗？

摘要：五大訴求大部分屬「道德理想真善美」層，處「生物文化層」甚至「生物邏輯層」受眾未能理解，更遑論支持，i.e. 離撚晒地。要統一戰線，打贏爭取民心之戰，重點絕非搶佔道德高地，減低運動對民眾影響。關鍵在於，演繹擴充訴求，擊中民眾痛點，讓其明白，運動成功能帶來切身之利，進而接受一時不便。

[論統一戰線] 從人生四屬次看民心之戰

有時候都分唔清係香港藍絲佔少數定身邊藍絲佔少數

我已經講過
不過連登仔唔想理,認為我係五毛散播失敗主義
你舉條片算好8萬view 其他個D內容農場
平均50-60萬view like數留言一面倒屌鳩示威者
自己陣營既片經常俾人大量dislike
大陸輿論機器係十分犀利

文宣係另一個戰場
唔好話爭取其他人(淺藍、中立)民心冇意思啦
呢個時勢仲咁揀窄做咩，黃嘅見到呢啲都會更黃咋嘛，一舉兩得
民心點會唔重要，政治嘅嘢民心先係力量啊，唔係對家整咁多蛇齋餅粽做乜

你up 緊乜咁邏輯

煲大721 單野！！！無差別打人！！39分鐘無警時分！！兩個軍裝狗調頭走坐視不理！！睇下有冇幫助！！！！

隔離po話要令唔支持既人轉為支持者

我地唔瞭解多啲藍絲思路又點做到

最好睇多啲奶共報、黨報既point去駁

佢地真係日日都有新片咁

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有46,460/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 13:10）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

仲可以將個責任推曬落示威者到，成班民智未開

文宣要開夠條戰線

我地嘅文宣俾起之前弱咗好多 有人keep住整 但冇乜人幫手spread

選民得個400萬
有一班就必定乜都唔7做
係度屌既廢老
到時選舉一定監好票 唔好比佢做票
有老人家入就不停同佢講第2個號碼
等佢亂 或投多個變廢票
齊心合力 一定踢走班垃圾

因為佢地都有人做文宣架嘛
佢哋其實都真心覺得自己係做緊正確嘅事呢個先最慘

形象工程點都要做

就好似教主當年係選舉論壇寸元秋連五星旗上面嗰幾粒星代表咩都唔知咁
其實比對家更瞭解對家會大大提升自己形象

Push

條片係想將7.21 恐襲元朗站都入埋示威者數~~

屌, 唔理, Report 左先~
理由: "鼓吹恐怖主義"

多d黃絲去藍絲page 分析比班藍絲聽，佢地會唔聽，但講得多會潛移默化。

我都係

第一張放J圖，黃藍都接

高招 要佢接再先講

Report 條片 恐怖主義

同溫層就係講緊你呀
以為自己個邊好多/夠多人對抗敵方
而事實唔係

好多呢d中間派,左搖右擺
721果日太震撼,就轉黃,但過左一段時間淡忘左
反而日日衝突就印象深刻,覺得煩厭

入去dislike加檢舉啦仲等咩

同意，唔接受/唔願意聽其他意見。。。。
咁咪同對家一樣。。。

一直都主張放棄深藍。。。
係要主攻中間個d。。。。

同溫層好危險 要保持理性思考

其實所有人都要學識走出同溫層 始終我哋爭取緊嘅嘢係關乎全香港人 整係識圍爐打飛機 又唔肯爭取更多人支持根本冇意思最終同班藍絲變成一撚樣

推放文宣入信箱

[公民教育] 文宣新方向

民間支持好重要 形象工程唔好睇小

新上嗰二哥好似頭幾日就打咗場好仗 強硬派

點會呀 我係起底follow 喎

你想要幾多人支持你？
想感化埋敵人，你估你係火影？
未來3個世代都係企你果邊
你仲要諗？
美國都出到聲幫就做野啦
你講咩我唔理，你自由
但你想吹風散水既，我一定屌7你

係呀我好撚驚呀失敗主義者

沉勿 勿你老母閪

唔要一言堂
理性討論可以令大家進步

唔會成個社會同一個立場。

但而家重點係當權者嘅一少撮人無理掌控大部份人嘅意願, 而佢地可以任意運用佢地嘅權力(如濫捕, 與黑社會勾結, 大量發放假新聞, 各項不公平民生政策等) 去蠶食香港人嘅自由, 權益。

當大部份人已明確表達自己意願而政府又置之不理, 我地要做嘅係堅持站起來。

當一個人望住元朗白衫人隨意襲擊而無被起訴都仲執迷不誤嘅時間。其實已經唔需要去枉費唇舌。

相信國父孫中山先生當年亦沒有逐家逐戶去確認全國人支持, 而係各方自發堅守自己嘅信念先得到最後嘅成功。而不認同嘅人先享受到別人犧牲而得到的成果。

放映會！

頭先都係諗緊同溫層既問題 暫時air drop長輩圖係比較常用既方法 但air drop都有限要開左先drop到

我今日起會試下是但入幾個number然後whatsapp長輩圖試下

有冇岩用既文宣可以share下

另一個方向諗既係各區小組討論 目的係令行過既街坊聽到討論入面既資訊

注意點係 要真理性討論 非小學雞鬧交 指出 政府不作為令到香港變成咁 唔好一開波就黑警黑警
唔係唔鬧 係要指出義士行動既前因後果
（和平示威政府無視>出動黑警>過份武力>市民還擊）
記得要spin返向政府失當個方面 輔以警黑合作既話題

感覺比較易吸引非同溫層既受眾 再加強我地呢邊既民意
但真係要小心去討論 因為勇武用武力係真係有人唔鐘意 所以討論要focus係政府既失當之處到

同埋實有藍絲黎挑機 到時就要思路清晰咁去反駁件事 令非同溫層都企我地個邊 所以個門檻都幾高下

呢個建議既目的係打破非同溫層只接收單方要資訊

當有啲人藍到連自己仔女都唔信既時候
仲點救

留言嗰啲其實全部都係五毛
雖然好想咁講,但事實係有人真心信嗰套先慘

而勇武俾人感覺變左盲動，明明我地陣形最多係專業人士，勇武太密太多，失曬焦

支持者幾多都唔會嫌多 我想全香港都支持我地
反對者一個都嫌多 繼續試下其他方法 唔好話感化到 起碼令上世代既人開始思考都係好事

文宣係target中立港豬
唔係藍

如要打破同温層效應，派人去藍絲圈子做文宣帶會向，極藍文章都過去宣傳

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

你唔單止要令支持你嘅人繼續支持你，而係要令反對你嘅人都變成支持你

真心 依加啲五毛已經唔會淨係打同一句野，你好難分。

出黎行既唔需要分和理非同勇武 係現場自己再走位有需要分
例如好多人出左機場 唔代表全部都係和理非 勇武都可以做和理非既行動 和理非都可以set road block
分得清楚只會令兩邊變兩派 keep connect la

由自己做起，説服自己老豆老母
用老豆老母手機腥長輩圖
長輩資訊牆

21元朗恐襲
政府警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

其實琴日同朋友傾計
佢話佢本身都支持反修例
但佢呢排好唔gur
問市民得罪左示威者d咩 點解要阻住人
佢講緊不合作運動同咩亂打市民 我不停解釋 我地用緊唔同方法要政府回應 但佢唔明 （某程度上佢係幾自私）
所以佢都由黃變中立 同鬧手足

你鐘意話我鬼都好 但我深知我深黃 勇武核爆都唔割
但而家只要一講異見 話大家係同溫層就比人插 話我係鬼又話我係狗
屌 好撚灰心 只係唔想大家一直圍爐打飛機都要比人插

希望大家可以討論下

所以要針對廢中廢老做文宣

就係叫大家諗辦法解決現況都叫失敗主義
從來無話過要放棄

呢招真係掂

請和理非既朋友行前做多步，係屋企涼住冷氣都可以做返d野

已經唔需要你曬住遊行，亦都唔需要你上前擋子彈同食毒氣彈，請大家為今次運動出分力。

請大家篩選完文宣組製作既圖/文章轉發文宣俾你身邊被fake news所騙既親朋好友，最好選d切身相關既資訊，我相信海量文宣 總有一個會令佢地想知多d，引起關注 再詳盡解釋。
我們不要再撕裂 而是理解同撥亂反正!

除左義士一個都不能少之外，我地身邊政見不同既親朋好友亦都要拯救!
全民覺醒 救得一個得一個🙏

請大家認真行動起來!
篩選->轉發->引起關注->詳盡解釋->叫佢地轉發埋俾佢地朋友，好人一生保平安

藍絲會接，黃絲唔接無所謂，
目標係資訊不足中年藍絲

其實都唔係無目的既
話比777知我地唔會放棄

要多d 中立派文宣!!

難聽啲講，依家都無200萬人上街遊行，可能民意流失緊我地都唔知

其實佢地有接收到 不過選擇唔去相信
我d廢老親戚同佢解釋完佢地都話唔想知唔想聽
總之你地咁做就係唔啱

仲有條片叫沉船
維穩味好重

係走咗嘅民意你唔會知

睇撚完都沉船？

6月頭都有好多人落街派傳單，仲有放映會，但依家無乜咁

push

藍絲冇得救

依家好咗，冇得睇正負評
唔驚自己係少數而唔夠膽發表意見

家下所有黑警落街都比人屌 所有商埸 屋苑都唔歡迎。
點解要理網上班3毛？

你想我講咩？

連仔呢個改真係靚波

今日返工d藍絲姐姐都係睇開同一個youtuber
我覺得我地仲未接觸到日常藍絲接收資訊嘅平台
要了解多啲對家嘅pt

以前不嬲都話連登係少數派

咁你想講咩

運動到咗樽頸，靠五大訴求有機會爭取到嘅支持已經爭取晒咁滯。要搵新支持動力，就要演繹擴充訴求，誘之以利去擊中不同群組嘅痛點。

就好似一出世就係溫室既小朋友，自細都係比人保護，覺得世界係充滿愛，突然比人捉左去第三世界極權國家，又戰亂又食唔飽，佢既價值觀就會改變。
我地要做既就係令佢地都同我地感同身受，呢啲先叫感化，人係有同理心，當成班人都有相似既感受，自然就會同心同德

Reported

你以為其實好多

小弟發夢住屋邨，喺廢老屋邨門口派傳單有冇得諗

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

冇 721基本上定晒位

藍絲支持極權唔死都冇撚用

食完都唔會轉㗎
我附近嗰班就係好例子

冇,你咪撚柒on9
過左721都撐警果d根本唔係人,係人渣黎

你根本唔明白呢個世界有d人就係唔撚講道理
如果你真係想救,帶佢地比警犬打一次/食煙就得

呢招都救唔到就Byebye

去一轉東方fb都睇到好多呢啲留言
有句「沒有暴徒邊有警察」仲好多人like
諗唔明個邏輯

人無恥則無敵
條片應該係民賤聯整出黎

1999
拉一派打一派唔識？

放映會最好揀d 晨運/飯後散步熱點，咁d 人會好奇又得閒停低睇下。
太繁忙地段反而少人停下來睇。

其實可唔可以開個新台專for post對家嘅諗法 等我哋可以知己知彼 減低連登同溫層效應？

要針對上年紀嘅 佢地先係資訊接收渠道有限 又會有時間企定定嗰啲

製作得好肉酸
學過剪片未😂😂

深藍用文宣無用
要做滲透引佢地鬼打鬼
分化前線黑警VS高層黑警
黑警 VS 張建宗（特區政府 ）
建制派 （麥美娟、蔣麗芸）VS 林鄭（特區政府）
特區政府 VS 中聯辦
中聯辦 VS 習總

lm

嗰班人只會諗冇人所謂"搞事"又點會有催淚彈
但又唔會諗班狗係到鳩射 , 唔會跟準則

打破同溫層效應 推推推 要對家接收我地資訊 首先要去睇對家資訊

哭鏡讀𨋢 是大極病！

好彩都幾頁之後
唔驚會係幫佢刷好多views

唔明

唔排除有五毛既
不過強国強就強在
洗腦洗到就算其他人係想幫佢地擁有返人權都會鬧人搞事 妒忌我国 想搞到佢地分裂 全部陰謀論
睇BBC講新疆集中營果篇啲留言就知

你講得好啱

唔好當對家只識做長輩圖

對家進化到做到條咁高水準嘅片

我哋一味喺同溫層

淺藍 中間果一大堆人會俾佢哋拉返過去

616 200萬人中 好多依啲人！

絕不能輕敵!

你有你地圍狗屋佔路，佢地就屌你地搞事
根本成個反送終停滯左

[突發]臺灣朋友教香港人用福建話(泉州腔)嗌福建獨立

Airdrop對藍絲唔太work
啲5毛成日黎我地地頭洗版
我地都應該加強去對方陣營洗版

客觀啲睇，其實肯定冇200萬，水份點都有，當有50萬遊行，其實預左選舉建制係大多數

我發現既係，反對政府唔支持警察既人係有增無減既，但係事實上亦有唔少本身反政府既人係因為近排衝突得多，影響到佢日常生活，或者破壞左佢地社區而反感，亦對有圍阿伯，破壞左人地架車呢d事好不滿。佢地會覺得勇武變質，襲擊市民。
我認為啦，雖然上得戰場就一定會情緒高漲，但影響到人，人地講哂粗口屌，我覺得可以用溫和D既手法解決，講句唔好意思解釋下先，明知人地會剪片抹黑我地。

你果日有冇出黎你識唔識計數，洗唔洗我教你
定係你跟毅進仔計法得出黎50萬

再執著係個人數到有咩用

因為民意已經歸邊
而家遍地開也嘅好處就係要佢地近距離親身感受下
甚至體驗身邊有人俾黑警拉

人數唔係重點，就算得返１０萬人支持都要堅持

你唔執著，就理同溫層做咩
你真係care班勝利球迷
就唔該你贏

我黎緊會開一個page 標榜比藍黃理性溝通
類似一個secret形式 比雙方投稿講自己既意見
希望個page可以同時比兩邊既人脫離同溫層
而且可以真係分享同分析比對方聽，唔係一黎就鬧

人中
仲要支持狗方用實彈
深藍嗰班置身道外，不知幾支持白衫打人

落街派文宣

口口聲聲為香港好無文化真可怕

垃圾小圈子

突發！逼廢老睇文宣

跪求巴絲齊齊做

有咩衝突
同溫層就係講緊黃緊繼續黃 藍嘅繼續藍
就係講緊資訊唔流通
仲有你講200萬都係好例子
我哋大部分人會信/知係200萬人
但班永遠有班藍絲會信警方個數字30幾萬
就係因為佢哋由細到大嘅意思唔會覺得警方呃佢
就算有足證據再多人講都係覺得警察係啱

深藍果啲好難 中立果啲要講笑咁講

中立係因為佢地有啲潔癖（冇話唔好既）
覺得自己係法官咁咩事都要保持理性

其實慢慢比啲直播佢叫佢自己睇 佢地會判斷到

Btw tvb啲新聞同差佬都好似有新對策
唔知星期一又會咩情況

頂你，你睇下撐警集會有幾多人先啦。藍絲自以為係大多數，咪尤得佢地自以為囉。人地豬黎架嘛！

嘗試一下先同佢哋做咗朋友先

脫離同溫層
將文宣打入深藍區域

深入BK同香討！打破同溫層！

到時真的證明香港已死 港豬永遠活在開心農場

支持 咩都要試

無可能
我意思係話理性溝通

做文宣係spin立場，係背棄同路人？

11月

我自己眼見有d淺藍其實肯傾既
得人身攻擊既言論 無論邊邊我都會delete
唔理性果d你逼佢睇十次鏗鏘集都無用

成日被人屌冷氣軍師

我係睇實你班人
如果係解散軍黎
一定日日狙擊你

你都俾人打死架咋傻鳩

之前睇藍絲話口罩入面有迷幻藥我真係r爆左個頭

我冇叫人去北角隻抽
但我睇死你班人
遲早為左區選同政府傾
唔要普選
唔要美國幫
出賣義士換票

條片真係好柒⋯

藍屍一樣都有同溫層la

true

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

啲大媽級
真係覺得示威者係係打機打上腦
兼有錢收
即係八達通個啲
我話邊個願意為張八達通賭前途
佢仲叫我睇野唔好咁簡單

可能每次見到記者直播都要講5大訴求

元朗黑夜留言更恐怖，似鼓吹雙方暴力

好似留言好多都唔係香港人

緊係要雙贏 贏撚晒佢
贏到開巷

咁佢地究竟點睇律師遊行?
第一次遊行就係律師開始架喎

以藍制藍
將藍絲推向極端
條片已經相當接近

其實你諗下自己，
會唔會走去做藍屍，
你就知道無可能去改變佢哋。